分咗手 可唔可以做返朋友

Retweet

50秒有槍殺手無寸鐵既啊叔

你點解想做返朋友先 而且你係咪真係可以當返佢做純朋友 完全係純友誼

唔可以

過來人同你講
只要其中一方放唔低，唔可以全心全意當另一方只係朋友既話
一定做唔返朋友

做朋友仲痛苦

無可能

可以 得閒仲可以嚟一炮

做到朋友係因為唔夠愛你
呢種做唔番戀人的朋友唔要都罷

只要雙方都真係死左心先得
通常都係各自都揾到伴侶會易 d
但到果時伴侶又會介意你地聯絡
最後都係會慢慢丟淡

利申：老婆唔介意，所以做得番朋友

你依家真係咁缺朋友咩